{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho644352736/hotel-keollineon-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970898&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381329&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=131818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314025880&selectedRatePlan=381030974&expediaPropertyId=20104773&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌"
    },
    "text": "ホテル·カリナン\\n\n大韓民国ソウル特別市江南区論峴路74-1\\n\nホテル・カリナンは47室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、深夜まで行われます。ただし、チェックイン時間は客室の利用状況により異なる場合があります。チェックアウトは正午に行われ、19歳以上からチェックインが可能です。チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な場合があり、写真付きの政府発行の身分証明書も必要な場合があります。Hotel Cullinanはベビーベッドを提供しておらず、ペットの同伴はできません。 インターネットは公共エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。駐車場は無料で、施設内にはセルフパーキングと駐車代行サービスがあります。最後に、ホテルカリナンは全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル・カリナンのチェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンのチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテル・カリナンは47室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル・カリナンのチェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンでのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテル・カリナンでは19歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンでのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要な場合があります。また、写真付きの政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンでは公共エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテル・カリナンには無料の駐車場があり、セルフパーキングと駐車代行サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・カリナンは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル・カリナンは全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 438
    }
}